[罷工] 8月5號罷工要有公眾和理非活動

8月5日罷工唔係坐係屋企，咁無人知道大家罷工，無宣傳力
求民陣響應８月５日罷工，兼整個大型靜坐活動

果日唔洗勇武
等啲罷工人士可以一家大細出嚟
坐滿政總又好，坐滿銅鑼灣又得
一定要大家出嚟，俾大家睇到一家大細一齊罷工

８月５日一家大細一齊罷工

最近既活動少咗人
因為出面危險
無辦法當家庭樂出嚟行街
所以先提出８月５日要係和理非活動

推

親戚想帶埋仔女一齊出來
可唔可以趁８月５日整個活動呀

星期四五，落地鐵舉下牌
例︰求下你地，我地唔想再比人射/打，只有你地出聲才救到香港8-5齊罷工